有無仁 早排都比STEAM 推薦左隻 惡魔少女 比你?

屌, 早排唔知咩黎, 一開STEAM就見到
一禁入去, H GAME黎
而家STEAM都好勁下, 將H GAME擺 商店精選與推薦個到, 一開STEAM就見到

你唔開steam個顯示成人內容 撚會睇到咩

開左有錯?
無諗過佢放封面架嘛

食得咸魚抵得渴
怪就怪自己咸濕啦

第一日用STEAM

嬲屌post

一樣
顯示h game就係咁

你玩得多鹽盪game咪推薦比你囉

之前手痕買咗隻mirror嚟玩，之後steam就開始成日推薦啲甜驚畀我